上得連登多, 家下D人一寫小妹, 都會覺得佢地係男人黎

你地係咪都覺?

小妹唔覺

小妹我係女仔來架

咁小弟係咪多數女人

你個名

小妹認同❤️

小妹我真係男人黎

連登冇女嫁

你覺得小妹我 係男人咪係男人囉
廢能事同樓主你呢啲戇能鳩尻嘅人嘈

小妹有J

小妹係女仔

小妹真絲

小妹 好濕